港島東慶委會國慶直幡 因太大風自行截斷

睇黎琴晚真係掛八號波 好大風

財爺尋日一早响電台都講左吾止三號波啦。

小心便衣

長洲有手足比便衣狗咬

天

天有光

尋晚又真係幾大風既

好大風

掛呢d旗本身就已經係公眾妨擾

倒下了

天滅中共 全黨死清光

好唔老黎

D閪旗影響道路使用者安全，已報1823，不過政府未清理就被天收咗。

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

第一張直頭遮左紅錄燈
發生交通意外邊個負責

1823 會轉介比驚慌

一定係有人夜晚破壞

咁大風 睇黎真係天滅中共

滅

邊有人咁得閒 夜晚大風咋

update 吓先,人
目測三部旅遊巴,但唔見到有人

扯到高一高最後早洩

天都睇唔過眼

八號波

如來佛祖伙我靠岸

一定要成支折斷佢先有用

利申：成日開站掛直幡

天有眼呀 係地下順眼好多

大風啊傻仔

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

中

淘寶？
質量咁差

共

今朝都見到

炮台山都受大風影響

又遮紅綠燈 細路出大路又遮視線
真係想累死人
好彩個天有眼幫手吹跌咋

咩質素嘅人用咩質素嘅野

秋天到 係咁大風

應該大把貨好快又掛番
睇黎30號又會打風

咁大風就唔好掛喇

個風好勁，尋日見到成條街都係，真係好L樣衰

支旗仔咁脆弱 收皮出

希望唔會有人隻手掂過留咗指模啦
呢啲時期好難講

very big wind

秋風起
吹斷旗
好正常

痴線，我天水圍都感受到個種風力好強好偉大

軟了

Really?

畀天收

淘寶貨係咁上下質素

全

琴日插，今日冧
個風好勁呀

党

其實係幾時開始有

今日太陽咁猛 啲旗會唔會自己燒著

0957 太古站對出又掛到成街都係 啱啱搭車經過
唔知今晚聽晚會唔會好大風 好擔心

自然現象

物競天擇

今日都差啲吹起我

個風就快吹到正啦 大家要小心

928台中手足咁撐我地當佢地Condom無人講?

琴晚可能太乾燥
係炮台山見到有幾支著哂火咁

賀佢老母

推

真係風起了

舒淇剛偷工減料made in China

FC 琴晚真係好大風..........

其實邊個畀佢周圍插期有冇申請

如來佛祖夥我靠岸

天氣不似預期

千奇唔好俾CCTV影到幾大風

風有聲，太上老君邀我作浪

支共幾時向大自然提出嚴正交涉

又有愛國人士？

屌你老母又呢個位插旗
上次轉去康安街比d旗遮左差d撞到人，再打去1823投訴

齊齊打 路政 食環 警狗 全部打

上次唱國歌被鶳嗰條友？

等候人道毀滅

歷史回顧:
楚漢相爭最後一戰果時,楚國嘅旗係項羽出城果時比風吹斷左。
然後佢就

自行了㫁

強烈陣風

海皮係大風d

Push

真係天滅屎共囉

笑死

家

港島東友表示最鐘意打風

十一都未到
就好似去叫雞床都未上就射咗

寫左道歉書既撕紙狗 吳輝在

WINDY

對面洗咗上13%，跪求大家幫手

連登仔唔係連網投都輸呀？

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

唉,大風固然衰啦,
今朝食早餐果時有個阿叔講話唔知咩事佢車房門口支國旗藍晒
直情係死人藍果隻藍, 喜慶日子見到死人藍勁唔吉利咁話wor
佢話支旗都唔知掉唔掉好.
佢隔離條友話, 梗係掉啦換過支新既.
阿叔又講, 屌, 派到就話掛下姐, 無理由用鳩自己D錢買黎掛.
最後, 佢話當唔知, 掛到過左十一就算.
希望唔會有更加多國旗變藍色啦...人地無得換好可憐...

清

驅除共黨 港人治港！

勁

模範邨打大風

正常呀
No big deal

嗰個位不嬲大風

光

垃圾天文台

唔知佢整番之後會唔會又有風吹斷佢呢

藍田撚表示落啟田成條街都有冼低

區區都好大風

颱風值得加許

食環處。。。有垃圾

國家倒了

全港都要好大風

有冇相？

黃大仙表示都大風
應該全香港秋風起

要每枝旗放個守旗人

天滅中共

真係好大風

藍田都好大風

天有眼

陣陣怪風

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

哇天都收

大風吹斷

已起身

原來係白衫人整斷嘅。
利申：朋友的八姑婆個大姨媽已FC

天有光 如來佛祖夥我靠岸

國之將亡

連個天都睇唔過眼

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

唔知架 都唔知係咪東慶委員會咁多仇家
你知啦 成日比唔足錢人開工架嘛利申聽返黎

Call食環有垃圾

秋天來了
天滅中共

風有聲

冼親

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

一定係大風 其實支旗咁短 好擋風 同受風

枝膠棍都幾硬 有咁多枝10.1咪

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

皇天擊殺